<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kiemelt on Ad Librum kiadók</title>
    <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/tags/kiemelt/</link>
    <description>Recent content in Kiemelt on Ad Librum kiadók</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2018 - Ad Librum Kft.</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 10 May 2018 09:00:44 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://adlibrumhugo.surge.sh/tags/kiemelt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Mindjárt itt az Ünnepi Könyvhét!</title>
      <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/mindjart-itt-az-unnepi-konyvhet/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 09:00:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/mindjart-itt-az-unnepi-konyvhet/</guid>
      <description>Idén 89. alkalommal rendezi meg a Magyar Könyvkiadók és Könyvterjesztők Egyesülése az Ünnepi Könyvhetet és 17. alkalommal a Gyermekkönyvnapokat a Vörösmarty téren.
Kiadónk ezúttal is részt vesz az eseményen. Szerzőinkkel együtt már nagyon várjuk, hogy mi is ott lehessünk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hamarosan!</title>
      <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/hamarosan/</link>
      <pubDate>Fri, 04 May 2018 14:00:07 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/hamarosan/</guid>
      <description>Örömmel mutatjuk be Riportkönyv sorozatunk legújabb tagját, Kuti Veronika Vágyvirágzás című könyvét!
Ebben a könyvben húsz nő intim történetét olvashatod szexről, szenvedélyről, kíváncsiságról, kapcsolatokról, sebekről és fejlődésről, ahogy elmesélik, kik voltak egykor, hogyan bimbózott ki testükben a szerelem zabolátlan vadrózsája.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Megjelent! Vastapsfelelősök</title>
      <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/megjelent-vastapsfelelosok/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Apr 2018 11:00:27 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/megjelent-vastapsfelelosok/</guid>
      <description>Örömmel mutatjuk be riportkönyv sorozatunk harmadik részét: Lovász- Horváth Nikolett Vastapsfelelősök. A kulisszák mesterei a színház titkairól című könyvét.
Lengyel Tamás is nagyon szereti a kellékeket, és ragaszkodik is hozzájuk, azonban ez a „szeretet” nem mindig kölcsönös… „Nem minden esetben a barátaim, de nagyon szívesen használom, és rendkívül fontosnak tartom a kellékeket.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&amp;quot;Meg voltam róla győződve, hogy pánikbeteg vagyok&amp;quot;</title>
      <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/meg-voltam-rola-gyozodve-hogy-panikbeteg-vagyok/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 10:30:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/meg-voltam-rola-gyozodve-hogy-panikbeteg-vagyok/</guid>
      <description>A pánikbetegség nem is olyan ritka jelenség. Szinte mindenki tapasztalta már saját magán, vagy a környezetében valakin. Aztán van olyan is, mikor találunk egy könyvet, vagy egy ismerőst, és megnyugodhatunk, ez mégsem az, amire gondoltunk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Könyvértékelés: Férfiműszak</title>
      <link>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/konyvertekeles-ferfimuszak/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Feb 2018 16:00:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://adlibrumhugo.surge.sh/posts/konyvertekeles-ferfimuszak/</guid>
      <description>Úgy tűnik, Domszky László Férfiműszak című könyve megosztotta a közönséget. Kaptunk pozitív és negatív kritikát egyaránt. A média számos fórumon készített interjút a szerzővel, mutatta be a könyvet. Ezúttal arra is kíváncsiak voltunk, mit szól a meleg közönség.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>