<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ajánló on Ad Librum kiadók</title>
    <link>https://hungaricus.github.io/hugo/tags/aj%C3%A1nl%C3%B3/</link>
    <description>Recent content in Ajánló on Ad Librum kiadók</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2018 - Ad Librum Kft.</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2018 09:30:48 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://hungaricus.github.io/hugo/tags/aj%C3%A1nl%C3%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>&amp;quot;Végig arra vártam, hogy miként fog a két szál összeérni, és olyan csavar van benne, amire nem is számítottam.&amp;quot;</title>
      <link>https://hungaricus.github.io/hugo/posts/vegig-arra-vartam-hogy-mikent-fog-a-ket-szal-osszeerni-es-olyan-csavar-van-benne-amire-nem-is-szamitottam/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Jan 2018 09:30:48 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hungaricus.github.io/hugo/posts/vegig-arra-vartam-hogy-mikent-fog-a-ket-szal-osszeerni-es-olyan-csavar-van-benne-amire-nem-is-szamitottam/</guid>
      <description>Az Anya olvas blog értékelte Barczikay Lilla Szobortánc című regényét.
A történet elég nyomasztó, amit Lilla fantasztikusan ábrázol. Ezért is imádom egyébként az írónőt, mert remekül át tudja adni az érzéseket a könyveimben. Két szemszögben olvasható a történet, ami a végére összefonódik, viszont ezzel véget is ér, ami elég idegesítő, hiszen pont akkor kezd a történet beindulni. Elég lassan bontakozik ki a cselekmény, és emiatt az információáramlás sem történik meg úgy, ahogy a kérdések a fejemben megfogalmazódtak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recenzió a Szobortáncról</title>
      <link>https://hungaricus.github.io/hugo/posts/recenzio-a-szobortancrol/</link>
      <pubDate>Thu, 11 Jan 2018 09:30:54 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://hungaricus.github.io/hugo/posts/recenzio-a-szobortancrol/</guid>
      <description>Megkaptuk az első recenziót Barczikay Lilla Szobortánc című regényéről. Az első véleményt Katica a Könyv Extrák bloggere írta.
Sötét hangulatú, mindvégig izgalmas, tulajdonképpen nagyon szerethető regény a Szobortánc. Ha valami másra vágysz, mint amit egy átlag NA-től kapsz, akkor ne hagyd ki!
 
Azt már megtanultam Lilla előző két könyvéből, hogy ha a főhőseiről van szó, akkor garantált a különleges képesség és a komor hangulat. Így meg sem lepődtem, amikor itt is ezt kaptam.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>